我宣布十月一多區起義！！賀佢老母！！

十一多區起義！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

撞手

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

十八區啊

18 區集會 遊行 屆時所有手足去番自己個區爬山 到時要徹會快好多 又可以分散d狗

損傷一定冇咁大
唔洗比交通局限

每個區即刻set 一個集合地點！！

18區太散，不如好似85咁去翻7區好過

總之就多區

可用每一區嘅公園或者地標做集合點。

Keep住每日健身練跑！就係等呢一日賀佢老母！

冇用，班發爛渣其實都知我地唔會搞出事，所以佢地只會打幾個地方，其其他由你玩，上次85就係好例子

所以要搞就一次過搞金屎荊，蠟燴，支联板，同埋雞場，要佢四邊都落棋

集中好過啦，分散咪仲危險

最緊要跑得快

賀佢老母

十一賀